[求救] 美容Plan做左一半，唔比錢有冇問題？

幫女友問
佢join左一個一年20次既plan 大約25000蚊
佢大約做左10次，發覺效果麻麻
我女友開頭只係比左一半價錢12500
但張合約寫明 總數25000 尚欠12500 一年內要做晒20次療程

其實如果佢依家唔再上去做第11次，係咪可以唔洗理張合約？唔比淨返12500蚊會唔會有問題？

試下咪知

你跑馬跑到一半覺得贏唔到可唔可以叫馬會比你輸半？

分期買Iphone供左12期可唔可以唔供？

信用咭會照過數

張合約幾多年？

1年

有簽約？
小額錢債見

簽左合約就唔好上黎問d咁低能既問題
上網搵合約係咩意思 再驗下智商

我女友信用卡無做到分期
佢嗰陣係一次過信用卡比左12500

以高登真係好少見咁多咁撚弱智既人
真係一代低能過一代

因為我女友張信用卡 佢地間野做唔到分期
嗰陣特別處理 叫佢比左一半先，遲下再比埋另一半

有簽約，純粹寫總數20次，已交12500，尚欠12500

但信用卡無做到分期，係要主動比下一次既12500

worth to try wo gum

咁所以咪直接小額錢債囉

你意思係間野會告我女友？

大佬 其實你幾歲？
你自己識睇份合約講乜嫁嘛？
你唔識睇唔緊要 你又唔放上黎 我地撚知份約講乜春咩
點知會唔會告你女朋友

睇份約有冇寫提早解約
冇特別提就雙方都有責任履行拿約
而家你單方面違反合約
咁就...

補充：我女友張信用卡無得做分期，所以間野叫佢分兩次比，第一次係簽約嗰陣用信用卡過左12500， 當佢做第11次就要再用信用卡過12500

如果咁既情況，其實唔比第2次錢，唔做淨低既10次，個咪唔會有法律責任？

佢可以話話你做20次先有25000呢個價，
做10次係收貴d。
買package就會有呢d風險。
畀我就直接cut 信用卡然後同佢講我武肺失業冇錢 得爛命一條 後面果d唔撚做。

份約一字一句係點寫

真 邊會搞咁多野 死都唔好上去

唔會啊 乜事都冇

答到你想要既答案未

輸撚梗，不過建議你照唔比錢。

其實佢淨係得張紙 寫住receipt
item個欄寫住20次療程 總數25000
已收取12500 尚欠12500

再加多3句remark
1. 所購買療程不可取消，轉讓和退款
2. 所有療程要1年內使用
3. 以上條款 間野都有最終決定權

跟住就係簽名

其實係張receipt上面簽名，係咪即係合約？

remark有冇initial

咩叫initial?

除左張receipt你有簽名
有冇喺d remark隔離簽多個名?

你知啦remark可以簽完後加

我女友只係signature個格簽名，但簽名嗰份比左佢地，佢手頭上嗰份無簽名

不如你講吓張約寫咩 等大家睇吓有冇罅位走

咁有咩事嘈起上黎
你手頭嗰份就證明到佢d remark唔係後加

同間野講左唔會俾錢買另外十堂算
睇下佢點癲先

你再威脅開鳩佢名話冇用
佢唔會為左萬幾蚊追你
俾你唱一唱
又要洗幾萬請kol賣廣告呃下批人

其實佢淨係得張紙 寫住receipt
item個欄寫住20次療程 總數25000
已收取12500 尚欠12500

再加多3句remark
1. 所購買療程不可取消，轉讓和退款
2. 所有療程要1年內使用
3. 以上條款 間野都有最終決定權

跟住就係簽名

寫到明尚欠$12500仲想點走，講責任就冇得走架喇

你諗下點搏佢唔告你好過啦

明白，即係打電話同間野講唔會再做剩返嗰10次？
定係唔理佢，唔聽電話，當消失左？

只要過左1年，佢就無得再追究？

如果告，會有咩手續同過程？

啱，少你女朋友一個啫，大把水魚被佢哋撳

我已經幾年無聽過美容院電話，
好彩決定唔去之前 個合約有效期由永久轉咗得三年

咁咪唔取消、唔退款囉
我果陣都當畀錢買教訓
預支咗剩返啲療程都唔做
尾數都唔找（未做果啲）
諗落佢哋都無損失，分分鐘有賺

總之死都唔聽電話

可以轉換其他療程

其實唔使做到咁絕

Cut卡走數
你登記嗰陣有冇比身分證

有道理

20年

死乞衣

又咁講
冇效都唔俾停?
夠膽講當初sell嗰陣冇講過有效

我幫大家簡化樓主個問題
樓主： 簽左約，冇俾錢，係咪可以走數？

我入到嚟.gif

信用卡無做自動分期
有比身份證

知唔知咩叫合約

得 比人拉ja ma